呢幾日立會係咪唔可以現場旁聽？

?